和理非係乜都唔使準備？

以下為戰爭online game心得：

而家係打緊杖㗎啦，就算係和理非都好，都唔該做好準備啦，要不被捕嘅前提下，
我唔該你哋，唔好去行下遊行就覺得100%安全咁，連回程路線都無準備，幾時要走先安全，叫口號夠大聲，都唔夠少一個手捉被捕來得有用

出去前準備：
1.熟習地勢：
最好睇下有咩橫街，利用捷徑走，又可以方便換裝，走佬

2.下載hkmaplive之類情報app

實時知道附近潛在風險，早d預備應對

3. 事先通知信得過嘅朋友

就算出事，都有朋友知道，可以幫到你

4. 計劃去程與回程路線
咁多個月啦，唔好以為和理非就無事啦，預備好安全路線，少一份暴露風險

5. 觀察對方防線
呢個同第4點有密切關係，早d睇定，避免去防線點，又可以通知其他人小心，一舉多得

講住咁多先啦，咁多次遊行都有拉人，真係唔想再見到有人被拉啦

6. 衣著
仲有好多人著熱褲，短裙出去㗎。家陣當玩？等陣跑唔郁俾人拉真係唔好怪人啦

推

1

2

3

4

5

6

望遠鏡必備
10倍 靚少少都係百零200蚊

7

8

你開錯台喇

生理鹽水

新手按錯

自推

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)